一皮野內一卡鑽戒有冇可能?

女友要求求婚戒指要一卡或以上

Why not

黃過尿嘅ok?

.
會係大約咩樣 ?

唔明比咁多錢買舊炭做咩，鑽石係世界上最成功既包裝市場，一舊唔值錢既炭賣到幾萬蚊

睇過 細舖 黃到hihi 非3excellent都近2萬

呢個道理大家都明
但係女人ge 個腦...學李克勤話, 但卡數跟心意是正比例

講真, 幾皮野....慳返買下家電, 儲下首期重有用...

所有消費品嘅價值都係人比佢架啦，無辦法喎
一個真到爆嘅假貨同真貨都可以爭幾十倍錢

唔係GIA應該再平啲

GIA全部選低grade應該有既
不過唔好買碎石

手工可以降
色水可以將就下，不太白都得
淨度又可以將就下

鑽戒其實好少賣返出去
通常都係d女女之間要黎威
唔通佢地下下check證書，同拎個放大器同你睇切割咩

總之就大，一定係首要！
戒指個托都可以幫你托大d

要去到m色i2 都仲未計鑲工 加多一兩千比較好

無錢就買CZ啦

前排都買左，2萬9 連托，心都痛埋

CZ係....?